英國england chavs會5會打7BNO榮光香港人？

亞洲會有「那個病」都是因為太落後…被吐口水、強迫停學，揭武漢肺炎風暴歐洲激烈排華原因-風傳媒

英國的排華情況在england chavs群體(大概是香港的童黨，一般指15至20多yr的英國小混混，一般也是三，五成群，無個好人)，專在學校，車站，快餐店，酒店，球埸欺負亞洲華人，小則吐口水，被抛垃圾，口言咒罵，重則拳打腳踢，偷錢搶手機。

如果有錢住zone 1上等白人區當然少遇上england chavs,但如果是窮的華人，住着D窮人白人區，就成日會遇上chavs,不知哪天遇上一班失業，失學的chavs，怪罪華人帶武肺入英國，慘成出氣袋。

預左會先啦。

黑人都加入

有榮光同bno護身應該會打少2拳。

黑人先勁~